三間冬日美食展嘅黃店對「和理Drink」提出質疑

我地係冬日美食節嘅其中一個參展，我有地野想講。

TLDR:琴日我地老細主動揾左數間黃店一齊準備係今日（12/29(叫口號，

？

我開錯 一陣番到屋企會重開

?

1999⋯⋯
你講麥撚⋯⋯

質疑 定 challenge campaign?